{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017719",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 죽도시장 에일라 (eila) 호텔"
    },
    "text": "🏨ホテル案内🏨　歓迎します！ 当ホテルは最上のサービスを提供するために努力しております。 以下は当ホテルの便益施設をご案内いたします。 全客室は禁煙室で、外部からの喫煙を希望する方のために、1階の駐車場と3階テラスに喫煙室が提供されます。 ほとんどの客室は料金に朝食が含まれています。 ただし、月曜日の朝は朝食の提供はありません。 朝食は2階にある朝食食堂でお楽しみいただけます。 すべての客室は高圧スチーム掃除で殺菌および清潔が維持され、タバコの臭いおよび悪臭除去も徹底的に行われます。 当ホテルの客室は、次のような特別な施設を提供しています: - ネットフリックス特化型Hue SyncBoxとDolby Atmos音響システムが設置された客室 - AIシステムで音楽を鑑賞することができるGoogle Nest Hubが設置された客室 - 個別Wi-Fiが提供される全客室 - キョンドンナビエンの個別冷暖房システムが備わっている全客室 - ファンデーションベッドとモーションベッドが設置された一部の客室 - ホテル式Goose寝具及びアレルギーケア洗濯サービスが提供される全客室 - 全客室に設置された浄水器でさわやかな水を飲むことができます。 SKマジックの殺菌浄水器を使用しています。 - 客室内に高級感のあるヘアドライヤーとヘアアイロンが備えられています。 - 衛生的な鋳物型ステンレスボディ電気ケトルがそれぞれの客室に備えられています。 - ネットフリックスの無限視聴が可能で、一部のシネマルームの客室ではディズニー+も視聴できます。 - すべての客室には携帯電話の充電器が提供されます。 - ホテル級アメニティをご利用いただけます。 ホテルのルール当ホテルでは、次のような行為は許可されておりません。 これらの行為によってホテルに損害が発生した場合、損害賠償を請求することができます。 客室内では暖房や炊事用火器、アイロンなどの電熱器具は使用できません。 客室内では火災の危険がある場所では喫煙できません。 ベッドの上や壁紙などでも喫煙は禁止されています。 銃砲、刀剣類、火薬、ガソリンなどの引火物質の持ち込みは禁止されています。 ホテル内での広告配布は許可されていません。 宿泊以外の目的で客室をご利用いただけません。 裸体またはガウン姿で客室外や共用の場所でわいせつ行為をすることはできません。 ホテル内の設備や備品を持ち出すことはできません。 ホテル内で危険な行為や故意または重大な過失によりホテルの財産に損害を与える行為は厳しく禁止されています。 外部の飲食物を客室に持ち込む場合、寝具や壁紙に損傷を与える恐れがありますので、このような行為はご遠慮ください。 お客様が誤って怪我をした場合、ホテルは責任を負いません。 他の利用客に迷惑をかけるような行動をした場合、強制的に退室措置を取ることができます。 安全施設当ホテルでは、お客様の安全のために次のような施設を備えています。 以下の状況をご確認ください。 非常ベル、消火器、携帯用ランタン、簡易頑強機、非常口および非常階段の位置を熟知してください。 火災·非常時措置携帯用ランタン:スタンドからランタンを取り出すと自動的に点灯します。 位置は入り口側の壁面にあります。 簡易頑強機:フックがフックに安全にかかっていることを確認した後、ベルトを胸に締め、ロープを窓の外に投げてください。 位置は窓の横にあります。 消火器: 安全ピンを抜き、ノズルを火の方に向けてから取っ手をしっかり握ってください。 位置は玄関の入り口にあります。 自動火災感知器:各客室の天井には、非常管制室に通報するように設置された自動火災感知器があります。 火災が発生したら、5分以内に消防要員が出動して初期鎮圧を行います。 防炎処理:ホテル内部の壁紙、カーテン、フィルムなどは火災の危険を最小限に抑えるために防炎処理されています。 先着順クーポン大量配布イベント！ 受け取ってすぐ使う人気宿割引クーポンをお受け取りになった後、ご希望のお部屋を予約することができます。 宿泊予約は客室の詳細ページで行うことができ、[タッチクーポンリスト]から適用可能なクーポンを選択してください。 クーポンは先着順で提供され、一部のクーポンは早期締め切りになる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの客室は禁煙室ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙室ですが、1階の駐車場と3階テラスに喫煙室があります。"
        },
        {
            "question": "朝食は含まれていますか？",
            "answer": "はい、ほとんどの客室には朝食が含まれていますが、月曜日の朝は朝食の提供はありません。朝食は2階の朝食食堂でお楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内では喫煙は禁止されています。喫煙を希望する方のために、1階の駐車場と3階テラスに喫煙室が用意されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな特別な施設がありますか？",
            "answer": "当ホテルの客室には、ネットフリックス特化型Hue SyncBoxとDolby Atmos音響システムが設置されたものや、AIシステムで音楽を鑑賞することができるGoogle Nest Hubが設置されたものなど、さまざまな特別な施設があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはWi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、すべての客室には個別のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室には冷暖房システムがありますか？",
            "answer": "はい、全客室にはキョンドンナビエンの個別冷暖房システムが備わっています。"
        },
        {
            "question": "客室にはベッドの種類はありますか？",
            "answer": "一部の客室にはファンデーションベッドとモーションベッドが設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室には浄水器がありますか？",
            "answer": "はい、全客室には浄水器が設置されており、さわやかな水を飲むことができます。SKマジックの殺菌浄水器を使用しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはヘアドライヤーやヘアアイロンはありますか？",
            "answer": "はい、客室には高級感のあるヘアドライヤーとヘアアイロンが備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室には携帯電話の充電器はありますか？",
            "answer": "はい、すべての客室には携帯電話の充電器が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で危険な行為は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、ホテル内での危険な行為や故意または重大な過失によりホテルの財産に損害を与える行為は厳しく禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で広告配布は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、ホテル内での広告配布は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で飲食物を持ち込めますか？",
            "answer": "外部の飲食物を客室に持ち込むことはできますが、寝具や壁紙に損傷を与える恐れがあるため、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "ホテル内の設備や備品を持ち出すことはできますか？",
            "answer": "いいえ、ホテル内の設備や備品を持ち出すことはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で火器や電熱器具は使用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内では火器や電熱器具の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの安全施設について教えてください。",
            "answer": "当ホテルでは、非常ベル、消火器、携帯用ランタン、簡易頑強機、非常口および非常階段を備えています。"
        },
        {
            "question": "火災時の対応について教えてください。",
            "answer": "火災時には、携帯用ランタンや消火器を使用して火災を対応し、簡易頑強機や非常口・非常階段を利用して避難してください。"
        },
        {
            "question": "ホテル内の壁紙やカーテンは防炎処理されていますか？",
            "answer": "はい、ホテル内の壁紙やカーテンなどは火災の危険を最小限に抑えるために防炎処理されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 1322,
        "QA": 870
    }
}